搬65" Sony OLED大電視

好似大座枱相架嗰款，冇原床盒，有冇搬運公司攪得掂？

有特別？

多數啲搬屋師傅見到咁都包到佢成隻糭咁先搬嘅

有電視紙皮箱，外面再包幾層膠膜就得

只係搬電視定搬屋

我估起碼要裝箱，做架至掂喎。仲有65" rotate 90度至入到 lift.

換左佢啦
A1舊啦

咁又係，就黎都兩年，都係掉咗佢買過部，免煩。

角位包到兩層紙皮都夠做，你又唔係上飛機洗鬼裝箱做架
香港搬屋公司多數唔會有咁多架生裝個靚箱比你，用紙皮包到隻糉咁已經叫包得好

普通搬運公司應該冇問題啦, 包到四隻角就得~

真係扔？

禽晚掉咗。

邊度？去執

要問清潔阿嬸。

為免從蹈覆轍，我新屋決定轉玩 Projector，個幕捲起點搬都得。

呀嬸賣呢啲好好搵其實

再大啲 百幾二百吋都得添

你以為啦

賣幾錢